覺唔覺蕭叔叔成日港女叫春咁

日撚日話自己肥，港女叫春咁

雖然d英文幾好聽

個口含住督精咁講野，聽到都覺辛苦

幫叔叔吹siu

咁都buy